去新加坡旅行比人偷左銀包冇現金點搞？

有冇人知去新加坡旅行比人偷左銀包冇現金點搞好？

Thanks

第一件事係開post

之後cut晒信用卡

果 d 國家偷野要斬手

報左警先，再睇下當地差人點幫你

當地報警，再搵領事館

已報，冇信用卡

之後開alipay, 叫人轉錢入去

轉就係轉
我隨時揾到人轉
但係點轉先係新加坡拎到cash就唔知了

Western union

有冇買保險? 有嘅好似可以搵保險幫手
聽過可以搵領事館幫手，例如屋企人匯錢去領事館代收，唔知係唔係
打去入境處 1868 海外求助熱線?
定最實際睇下有冇啲新加坡朋友 / 朋友嘅新加坡朋友幫手

Thanks
Finally 搞定左了

偷左銀包冇ID點開

講真喺牛車水至克拉碼頭同沿河兩岸都幾係嘢
有意大利扒手工會前成員進駐

搞掂就搞掂啦. 搞定

最後點攪？
點拎到錢？

（不過去旅行，錢/卡分開幾個地方擺是常識吧。）